\begin{frame}{Génération de trajectoire}{Introduction}
Comment à partir d'un modèle 3D on obtient une trajectoire 3D?
%
\end{frame}

\begin{frame}{Génération de trajectoire}{Langage de programmation}
C++
%
\end{frame}

\begin{frame}{Génération de trajectoire}{Le modèle requis}
\begin{itemize}
\item Modèle 3D
\item \textbf{Minimum requis} : Points.
\end{itemize}
%
\end{frame}\begin{frame}{Génération de trajectoire}{Fonctionnement}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Extraction} : Du fichier $fe$ à un vecteur (tableau) de points 3D : $t$.
    \item \textbf{Calcl de la marge de l'hauteur} : Calcul de la hauteur utilisée.
    \item \textbf{Aplatissement de la 3D à la 2D} : Copie de $t$ sans la hauteur (2D) : $d$.
    \item \textbf{Calcul du diamètre} : Calcul du cercle $c$ comprenant tous les points de $d$ avec une marge.
    \item \textbf{Calcul du nombre de points sur le cercle} : Calcul du nombre de points nécessaires sur $c$.
    \item \textbf{Création du parcours circulaire en 2D} : Création du parcours (vecteur) 2D $p2$ dont tous les points sont sur $c$.
    \item \textbf{Création du parcours hélice circulaire en 3D} : Création du parcours (vecteur) 3D $p3$ basé sur une suite de $p2$ ($x$ et $y$ depuis $p2$, $z$ variant).
    \item \textbf{Insertion } : Du vecteur $p3$ à un fichier $fs$.
  \end{itemize}

\end{frame}
